甘算係點？

係外國番黎打算做summer job
上個月去interview左教小學既summer course
本來一切都正正常常 都confirm咗幾時教
但係啱啱send email黎叫我打番比距地 我打過去距地連我讀咩都入錯 又話打我wtsapp個電話話停左機 所以將我本來教個course俾左其他人

合約就簽曬 咁算唔算毀約？

甘你老母

距地？好遠㗎？